支持許智峯向陳學鋒出律師信告佢誹謗

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。 若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。

為自己攞返個公道 即刻告佢

為市民做野嘅同時都要為下自己 唔好比藍屍抹黑

入紙啦，少數派保蝗狗，同狗賊咁friend

推到許智勇見到 要條撚樣向你道歉

dead body

push

告咩民事誹謗
要告就告番刑事既煽動謠言

煽動謠言罪

告咩都好都一定要告佢

前文後理？

諗住大家都知咩事就無cap 依家po返

支持許勇告 為左手足 都希望許勇為左自己
籌旗告鳩佢老母臭閪

真 唔好比賣港派老屈

支持告鳩奶共狗

真，對家出fake new 一定要有後果

大人大者, 做錯就要道歉架啦,
阿爸阿媽冇教咩?

紅鵪鶉My香港鋪鋪除左Gimmick大龍鳳同捉鬼仲識乜？？？尤其鬥雞眼，偽文青同高頭犬？？？

上鏡交戲，籌旗，捉美容，天下圍供全球旅行團，etc！！！